美國暴徒最新戰術 值得手足參考

屌 快撚過速龍
水炮車都避到

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

多謝樓主深夜提供笑話